統計下你身邊仲有冇朋友想做警察

你身邊有冇朋友想做警察？請務必誠實作出選擇：

：有
：冇

答有既，係度寫低你想勸佢/想警告/想排拆佢既留言

答冇既，係度寫低佢地唔做狗既理由

利申：身邊冇frd想做狗

因為做狗係人生污點，真係會冇哂朋友，結婚擺酒唔洗諗會有人黎

我屋企人叫我做

我死畀佢睇

身邊全部黃 唔會想做狗
明知入狗校會比人洗腦

被我一知道有咁嘅意願已經無朋友做啦屌喇媽

正確

思想正常又唔係狗屋大都唔會想做喎

冇
咁多fd淨係識一個藍
仲要唔係好熟

多啲手足投考做白警就可以光復警隊?

我想講2014年佔中話滲透警隊既今時今日已經變左隻狗 佢係一個人板黎
到呢個星期我終於諗明左 點解佢會180度變曬
因為佢已經染上毒引 身不由己 已經係毒撚黎
你唔聽話就冇毒吊引 同d 雞係一模一樣
所以我勸大家咪再話乜鳩滲透 你比d 毒滲透就差唔多
你會話 你唔接觸d 毒咪ok 但我想講 佢可以是但一個飯盒都落到毒 難度你唔食野唔飲水

2020年撐警報告已經證實到所謂光復警隊只係一班自私撚為左錢呃人既藉口黎，祝佢地快啲死

"結果發現，大部份警員認為示威爆發以來，警隊內部變得更團結，警察普遍對示威者感到很反感"

以前政府想消滅黑社會，幾時會吹雞叫人去光復黑社會呀?

段野唔係我打既, source在此：

#4
[毅進制] 每多1個人加入黑警，就會害死58~156個手足

呢個post個6個正評係咩事

如果身邊有人想做狗，你會選擇：

：勸佢警告佢咪撚做狗
：推佢去死，叫佢去馬

就算有點會講俾我知

當差人工高福利好打人唔洗有後果 讀書唔成又想搵多啲錢係做個啲工架啦

算數啦 勸？屌極都仲做啦 根本打算做個啲一係港豬一係價值觀同班黑警一樣好撚有問題 唔係既話點會仲打算做 狗也不屌

其實係朋友既大可以直接問會唔會做狗，講明唔會同狗做朋友

正如你食飯堅持唔會食藍店一樣

你會無啦啦問人會唔會做狗？

每多1個人加入黑警就會害死58個手足喎(包括你自己)，你肯定要送佢一程唔警告佢咪撚做狗

定係會選擇送佢一程，叫哂身邊所有朋友遠離想做狗既怪物

會

失業都唔做

#17件on9仔比人講2句就發哂皮氣係每個留言偷偷留下負評

講明先，每多1個人加入黑警，就會害死58個手足

嘩你屈得就屈個喎
關我鬼事

以前識個藍絲
藍到紅個隻
上年開始以為佢會去做狗
點知又無
到底有無咩暗示

藍到紅唔去投考可能係因為腎虧體能唔撚掂

藍到紅始終係垃圾

你都黐黐地線嘅
三唔識七做咩要負評你
我又做咩要證明俾你睇
你戒唔戒J又關我咩事
你有被迫害妄想症

重點係 做得狗心態本身已經有問題（好似上面咁講 一係覺得黑警做法冇問題一係就係港豬） 就好似 做港豬既你點叫點share啲post佢地都照扮睇唔到既道理一樣 加上你覺得佢搵得份工真係為理想 屌咪又係貪錢人工高 扮訓點屌得醒

都有臥底既
問題係而家淨係單靠一個人既意智
背後又無組織 無支援 點光復呀

我自己會遠離左先 有得揀做人唔做要做狗 真係咪搞唔同未來既社會渣滓做朋友

之前返酒店識個廚師
二十三歲到
六月前都知佢藍藍地
成日話買中資銀行股之類
六月之後俾人cut咗更
但聽人講佢年頭辭咗職去做狗

你應該反問返佢：你個識左十幾年既朋友而家做左黑社會，你唔絕交仲諗住同佢做frd係咪想害死自己

就係體能好好 高大個隻
根本成個look都好啱做狗
但都無做到

有一絲妄想地覺得佢都覺得警察都有d唔啱

小心呢啲25仔報串反咬你地，拉大隊block柒佢就啱

原來唔止我啲reply

以前有朋友講想做，但上年6月後佢決定放棄
因為良心過唔去

隻狗谷住谷住淨係可以負皮

時間0319
14正44負
即係黑狗至少會增加14隻

無
想做嘅都唔會係朋友

谷住谷住唔撚爽

平時啲post負評就係比佢地表達不滿, 點撚知今次呢個post就係以負評為主

我建議勸下先, 勸唔掂就拉大隊小圈子左條25仔去, block柒佢咪比佢報串

屌隻狗/五毛而家仲mon緊呢個post係咁負評

對家好撚驚冇新血做狗

想像下日日同班狗一齊做野, 見住班狗拍哂手掌開哂香檳咁暴力毆打學生, 呢啲咁冷血既事只有班冇人性既人先會接受到

黑警死全家應該唔係咁易, 但無哂朋友就一定

個fd之前想做狗, 貪個狗宿, 反送中之後就打消念頭

結婚擺酒冇人黎係講真架，各位女仔揀男仔注意下

結婚係人生大事黎，唔好比黑警毀你一生最重要既回憶

冇 因為做咗狗嘅都唔會係我朋友

你同佢講狗宿條龍仲長過公屋, 更何況做狗有冇婚結都成問題 (睇下#2)

無

有fd做狗 運動到而家無見過了 佢都唔好意思約我

佢可能死全家呢

有嘅最好記低佢哋啲地址啊電話號碼啊乜乜柒柒先

識人係藍嘅都唔肯做狗

根本係
個班吹咩光復警隊既只係用一個藉口去催眠自己

我連中學攞過jpc 卡都覺得自己柒
利申乜都無參加

之前我有個fd都係咁，佢講到明為錢而做，我地勸咗好耐都勸唔到。經過6月佢就決定放棄，我地聽完之後差啲開香檳慶祝。

本身想考狗果班撚屌
全部唔敢考 轉晒目標去考海關

之前有 過左6月之後冇
我如果知邊個想去做狗就即刻幫佢老豆搵仔

有frd一年前開始做輔警 不過721之後即刻quit左

比人講絕交

佢真係想做就唯有祝福佢前程錦繡啦

送份禮物俾佢見最後一面

禮物都諗好，就送狗帶

有狗料報咗比老豆聽未呀？

身邊最讀唔到書嗰個 寧願做啲辛苦工都唔做狗
Btw唔做狗點解要理由

遠離之前記得攞多啲料先呀 之後報畀老豆聽就啱啦

有朋友係勇武，而家想做狗
佢話因為
做狗有槍有權先可以做更多事，又可以受訓，第時革命之火燃起都容易參與
就算現時俾朋友知，起埋底，最多都係罵兩句，唔敢得罪自己，又唔敢搞自己
反而做住狗先，係最大效益嘅事

我個frd貪大Sir俱樂部有個infinity pool

想被人踩場咪叫黑警囉 陣間幾百人一齊捉藏毒同非法集結

加油

所有朋友都黃
做狗不了

佢On9?

早排細佬帶咗幾個friend上黎屋企打機
跟手佢哋一齊食埋飯先走
食飯嗰陣聽到佢其中一個frd話畢業去考警察 仲要認真 唔係講笑
仲好詳實講晒投考嘅體能要求
我即刻呆咗 成餐飯唔出聲睥住佢
始終人地係客 又唔熟 我費時當面屌柒佢
唔明點解今時今日仲有22歲𡃁仔會真心諗住報狗

佢應該係貪錢多啲

由佢做果下都已經唔係朋友啦

結果又做左黑社會既幫手害死手足

如果佢報左名就真係當識少個拉大隊小圈子左條友就啱

我朋友條女廿三四歲深藍，話由細志願係做差婆同時覺得人工高喎

上年10月頭in完，10月尾已入學堂，為左志願做狗，讀左2年半pt degree 同補兩個月錢提早辭職都肯

我朋友話唔做 但我就想考

分左手未陣間差婆報串你地成班frd死撚緊

佢結婚個日請人去飲等於叫人去自首

屌你都哂鳩氣, 想做狗就落地獄喇

btw, 相由心生

你個細佬成班frd聽完都冇反應?

無打算勸 因為係佢由細到大嘅夢想

無 因為身邊個個都係專業人士
唔洗去做警察呢啲用槍用權堆砌出嚟嘅偽專業
以為自己識得燒槍識少少格鬥技就好專業咩
仲要體能唔係特別好
跑兩跑就仆街 消防員睇到都笑啦

我想冧狗
但如果做唔到會考慮去考試做黑警
因為呢樣係可以一個人做

成班臭雞

屌你老母啦

入到學堂就比人洗腦啦 低能

我隔離就有一個啦

唔做狗都要寫理由

有人唔做做咩要做狗

有個大同. 暴大畢業都諗住做白衫狗

有親戚做狗

做你親戚我覺得好羞恥

有藍絲朋友去左考
其實佢未考個時都開始叫手足做暴徒
個時已經絕左交

公司同事同朋友全黃，唔識人做黑警

唯一有個fd驚嫁唔出識咗條撐警藍屍保險仔唔敢飛，條保險藍屍廢柴食緊軟飯住喺個fd度唔交租成班fd疏遠埋同藍屍拍拖既女仔fd

以前有
都係貪人工高
有宿舍
同埋社會地位高
而家有都唔同你講啦

想就無
有個做緊無哂fd，反正佢地自己圍爐
有個做左無耐就急急腳遲左，慶幸走得快

冇朋友想做狗，有嘅一定夾埋所有朋友杯佢
嗰啲話做十幾年兄弟唔忍心絕交嘅，我屌你啦，又唔敢上前線，依家最低成本叫你私底下杯佢令佢知道做狗喺社會係會抬唔起頭都唔得？

武力懸殊係事實，除咗gear佢只係隻玻璃心嘅狗
唔好諗點感化喇，你當人兄弟姐，人地月拎三皮喺街度一樣打到你仆街
盡情羞辱想做/已做狗嘅「朋友」啦

你未冧就先要比人洗腦同冇哂朋友值得咩?

建議大聲宣佈條友想做狗, 等大家可以早啲block柒佢unfriend佢

「你做咩㗎？」「er...公務員」
「哦咩部門呀？」「都係紀律部隊嗰啲啦..」

表弟讀中學，同班有條小惡霸以前成日撻朵話自己老豆係咩咩反黑組依家聲都唔敢聲

到佢考咗，經過一堆洗腦訓練同誘因（錢），可能已經同化咗
狗好講融入，你一係就學佢地咁作姦犯科，喺whatsapp grp呀fb嗰啲鬧暴徒講食女，否則白警唔會有好下場，可能未殺到已被消失

有人唔做走去做黑社會做狗正一仆街黎

朋佢老母友多一個人做狗=多一個黑社會

身邊冇朋友想做警察
因為想做警察個d已經唔再係朋友

我以前想考,屋企人反對

做啦 賺錢請我食飯

咪就係係洗腦訓練同錢既引誘之下，仇視市民既機會係1000%

你可以做除暴go

你屋企人救左你一命呀

去死啦你

黃既唔做
藍既無能力做

想做警察嘅都唔會係我朋友

身邊多一個人做狗=多一個黑社會=識少個朋友=結婚請少個

96個正評=至少我地身邊有96隻新狗=多96件黑社會呢個數量係好危險既數字

做狗唔係光彩既事黎

警告佢咪撚做狗，做就公開同全世界講

佢有人唔做做狗

有
準備殺撚死班狗官

都冇朋友,點會有朋友想做警察

我有個淺黃嘅fd 平時講句黑警死全家都唔肯
不過佢話就算乞食都唔做狗

淺黃

勸佢/警告/排拆都係錯，應該直接打鳩佢
少一件差佬救返好多香港人

唔割

有近視又冇錢做激光咪冇得做囉

有個中學同學從細過就開始想加入警隊
雖然唔知考到未 體能好撚廢 跑幾下就喘氣 得個大隻樣

利申 佢藍到發黑

有想做警察念頭果個已經唔係我朋友

我自己想考皇家警察

最近見到中同黑警有新女

本身都冇咩fd, 接近斷六親,父母又藍絲,冇朋友都冇所謂,最緊要有錢
利申：2020fg 盡備報白衫

有朋友本身藍底 今個月面試考狗

有兩個fd上年前半年想做
跟住過左下半年就不了

其實咁多紀律部隊點解一定要做狗？

唔識啲低級畜牲

幫你置頂

g chi ching

做狗真係會冇朋友

成班都係7頭

藍到發黑，敵人也

推佢落屎坑

正如正常人唔會同黑社會同毒犯做朋友一樣

無，街童自細仇警。

佢地真係走去做狗既就當識少2個朋友

我諗佢係想要訓練同武器
始終做狗無嘢唔好，唔會有傷害
我地都係口交下對家
聽到最好嘅朋友咁講，其實我都好無力

對住啲想做狗既人絶對唔可以温柔

除暴go喎
殺一警百嗰個喎
唔係狗嚟

其實洗腦呢件事好易 有無人入過保良局訓練營，更何況係半年既狗隻學院

和你SHOP根本就冇撚用

一個正常人好難冇朋友，通常係溝通障礙或性格奇怪
狗隊缺人姐，但請白衫狗都係有要求都唔駛勸佢，考到先算

想就冇
不過中同有好多個
全部冇聯絡
但知道佢地生活好開心 第二個世界一樣

我有個上年4月考到警察 佢好快就辭左職
依家見佢日日做foodpanda賺得個300蚊
我好respect 佢 但係又覺得佢好慘

如果佢繼續做 又可以上樓 又多左個黃警

拉完手捉告暴動黃你老母

*足

又係popo，拉

想做/做緊嘅已經唔係朋友

佢地咩學歷

毅進仔
依家好撚有錢
SAD

我諗起梁宇川

對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者 (2)

pin一pin先

未啦, 我又衰 嚇鳩佢小心做左差婆, 差館入面好多仆街架喎
我朋友話都預左呢個可能性, 但順其自然

有個fd上年6年考
原本8月入班 之後發生示威就冇入到
一剔過

反正佢地第日都係會打鳩香港人，不如先下手為強

一剔過直接上陣做狗?

冇藍frd了 有都絕左交

有。
絕交。完。

最想都係希望佢地絶育

佢話佢自己係
我咪話佢條底褲就黃
講句黑警死全家都唔肯仲話自己黃

俾我就同你反面
唔相信我有良知問埋on9嘢

你問佢係想做左膠定大愛撚

做狗就絕交啦

人係冇可能守秘密既

大家要記住有時後生都唔一定手足黎

犯法就係犯法，除非你係高可晴

得返大灣區，什麼都沒有了...